菜老師好嘢!

好啱

完全係睇中香港人人性

如果中間插入裝狗貨車咁點

根據人嘅自私性格，佢哋落去拆都淨係拆自己條線夠過就得，使撚留條線俾佢地

一拆就會拆晒

中大將開放吐露港公路南北各一線

你要司機落車，離開太遠係會好不安好燥的